買iphone xs 定x好？

而家用緊6sp,想買256gb,諗緊去肥花買部2手x,定訂新機，兩部速度會唔會差好遠？

X 正評
Xs 負評

想要XL